http://www.bezoya.es/mensajesenelagua

Trailer del documental Mensajes en el agua producido por Bezoya, en el que se sigue el trabajo del cientfico japons Masaru Emoto, que estudia el estado del agua segn el entorno.